IGCSE 考試取消

是咁的，因為conditional offer 要求IGCSE中文要有C，所以之前報咗IGCSE 的5月/6月中文考試。但而家因為武漢肺炎而取消，咁而家大學方面會點處理

乜我哋似大學管理層咩

多數會叫你出年考多次，考到先收你
冇可能破例

（離題：Ching 做咩同Apple咁大仇口）
咁今年真係行曬衰運

好似話有機會計平時分

有取消咩，前日打去hkeaa 問
佢話5月筆試唔會取消，但口試就未知住

取消晒
Source:

唉我都唔知點
又要嘥多一年